（突發！）被爆樽女警有圖！！

唔益你班狗

估唔到個女警又幾靚

狗有狗樣

咁比人打落去都幾痛

做阻膠幾時都係咁抵打

隻狗乸又幾狼死

紫頭閪

仲要係隻人瑞臭閪

隻狗乸泔既閪樣比我都想大大力扑落去啦

都係雞一隻

PC11661

呀sir做緊士巴拿行動

好似話佢撞聾的

方麗娟madam

睇樣就知奶共

人地嗌交又差隻腳埋去
抵比人爆樽